我藍屍老豆同我講.....去西方國家移民比人歧視

例如去西方國家移民

佢仲講到黃種人比人打

應該點答佢好

理撚得佢 咪由佢自己一個留喺香港

叫佢去中國

係香港會比香港人打添
班狗

去中國囉

係香港都比狗打

喺香港都俾人打架啦

佢話退休之後要大陸

留喺香港比支那人歧視之餘仲要被打

唔移民就一定變三等公民，移民唔一定會被歧視。移民一定會被歧視點解咁多有錢人同專業人士移民？

佢啲咁嘅人，去到非洲都會比黑人歧視

咁d中國官員咪俾外國人打死哂

係事實，西方國家白人係歧視開有色人種，武肺初期死都唔戴口罩，唔信黃種人防疫習慣已經證明呢一點

點解唔即刻去？

真係移嘅話台灣好好多

佢d唔支持民主嘅人去所有民主國家都會俾人屌

香港無被人打

幾多人打到斷骨

外國被人打警察會做野

香港原告變被告

預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

幫手推文，唔該大家

咁你咪有佢走囉，你有你嘅退休生活我有我嘅忙碌
唔使顧住佢都唔知幾好

去西方地方起唐人街小圈子唔溶入

抵比人歧視

睇你去邊到姐
去加拿大
黃既 黑既 啡既 拉丁既多撚個本地白人

依家香港人都比大陸人歧視。

香港人辛苦做野交稅養新移民。

新移民對香港冇貢獻有公屋住有綜援攞，香港人有交稅但要捱貴租又比唔起錢買樓/要住細單位。

我地係香港先係二等公民，

點解大陸班官&有錢人推晒d仔女去西方國家俾人歧視?

大部份廢老英文又唔掂，書又無讀過
移民去其他地方又無了解當地文化又無過適應
抵俾人歧視啦，唔歧視你歧視邊個

咁咪要多謝中國囉

真，而家d支那狗仲惡過土生土長，真係寧願俾鬼佬歧視好過俾大陸喱騎住

講到自己而家做緊一等公民咁
飲杯水都同你講祖國賣比你 做緊四等公民咋

外國俾人打完就冇事
香港俾人打完仲要坐監
你走定留？

佢都未去過點知
唔講英文抵畀人打

係會有 但都唔想做中國香港人

香港人喺香港咪又係俾大陸人歧視

唔融入當地文化就當然抵打

關佢咩事姐你諗住移民帶埋佢去咩

19世紀嘅美國係歷史上最歧視華人嘅時代，但當時嘅美國最高法院都係會保障華人嘅權益 ，可以睇下United States v. Wong Kim Ark 同 YICK WO V. HOPKINS (1886)

香港人係香港都會比被新香港歧視.

香港政府都徧幫大陸人. 原香港居民係二等公民.

有咩好答 你又移唔到

係香港比班甲曱歧視 侑D就又姦又打 殺撚埋都似

起碼你老豆真係言行一致，唔係講一套愛國愛港但轉個頭去左歐美，佩服 讚

二等公民>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>韮菜/屁民

知唔知點解比人歧視？
因為你背後有個卑劣既祖國

人哋唔係因為你係中國人而歧視你
係因為共產黨先歧視共產中國人

全民文宣日 Share文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

咁留低佢做中國人
樓主自己去

老實講我覺得唔多唔少都會有 d
武漢肺炎之後係點真係難講

咁未由佢去
講明唔會去探去

我屋企人1988年移民加拿大魁北克省，住左幾年
當時買樓果區係白人中產為主既區
我媽話d鄰居鬼佬大部分好nice
我媽有左我大緊肚時，出出入入時d鬼佬鬼婆鄰居成日幫手
講說話好斯文好有教養，絕對未聽過咩ching chong ding dong
而且成日都邀請我媽我老豆去佢地屋企作客食飯
我唔否認歧視問題響外國係存在，但可能遇到100個好人先遇到一個racist
響香港好多時絕對係比一兩單white trash打人吐口水既新聞煲大左

講句I am not fucking Chinese
態度會180 度改變

呢啲只係藍屍賤種去西方擁護赤納粹嘅結果

武肺之前還好，之後真係難講

若果大部分新移民黎到香港唔係貪福利、講廣東話、守規矩、融入社會
有冇香港人會歧視佢呢

證明去外國做二等公民都好過留係度做三等公民

佢想投胎唔好阻佢

叫佢整容

全球排支

係香港俾人打到仆街仲要坐監

起碼我去到倫敦exchange 唔覺得有咩歧視，其他地方就唔知, 自己國家既人都有傾唔埋同歧視既時候啦，曬氣。唔好話係因為自己唔嘗試融入?

咪話多得佢啲藍絲
周圍撩事鬥飛

如果新移民尊重香港文化融入社會遵守規矩
我係香港人都唔會歧視

( 其實好多新移民都係黃.....仲黃過本土)

原告變被告

支共放棄咗年青人啦，cap返伍老嘢段嘢畀佢

中國人咪比人打

收皮啦
你去到西方國家睇吓你可唔可以融入對方嘅生活
如果你將香港果套搬過去西方世界
我諗冇一個地方嘅居民唔會想打柒你

鬥紅 我老豆開始驚到自言自語 話自己係做實事 唔敢出廳

既然歐美啲人咁仆街，咁咪唔去移民去歐美，移去中國囉

係香港都比狗打啦

中國人最叻打中國人
64佢未生你都應該出咗世喇掛？

同佢講去中國都俾中國人歧視
佢地叫我地港燦

叫佢上大灣區退休

同樣地當你就算融入左
面對欺凌你都選擇唔還手
咁更加抵比人打

咁呀 咁唔帶你去囉

香港都比人打

從來都冇打算帶佢移民

今日咁撚多呢啲「點答五毛」「點答老豆」「點答你老母」嘅呢可？

拉

支那人喺支那都係負責被打

send新疆啲片俾佢睇下 男既俾支那人當狗咁打 女既俾人輪 你反抗就入集中營。
西方國家最多都係俾人歧視下 叫佢自己揀

佢岩，因為比人打果d都係弱智又自大嘅支那人

番中國都係比人歧視架啦
殖民地想點

係加拿大暫時無野發生

其實佢無講錯
係外國你黑仔你樣衰行出街真係會俾痴線佬打
香港仲多，支那更多
聽到你香港嚟嘅即刻當你水魚咁劏，你唔講？

係支那比城管打

拉你老母！討論都唔撚比？

有冇見其他人拉我先

收皮啦垃圾

五毛藍屍的世界

藍絲廢老去邊都比人歧視架啦

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

西方國家好垃圾 垃圾到支那香港有錢有權啲人送全家去垃圾堆到受苦受難
辛苦哂佢地

呢啲先值得G持身體力行

btw咁佢間公屋/樓咪變你住 發達啦

「ok咁你留係香港啦」

你係香港叫班外國人做鬼佬
笑班印度人包頭唔係歧視呀

做藍絲梗係返中國

啱 正如我地都會屌9啲expat bubble嘅鬼佬
分別係香港部份女仔鍾意痴埋去覺得好威

都係啲仆街低質支那人搞到Asian個朵臭曬，所以我地要話比人知。Hong Kong is Not China !

有錢就唔會被歧視

係正確, 未造反思點解比人歧視先~ 就係因為支那蝗, 共產黨囉
所以我地要站在外國人中一齊歧視 支那蝗囉

鬼佬都唔會融入香港圈子

移民去唐人街洗大餅？
咁係會比人歧視架啵

同埋去到呢啲時候鍾意調和嘅中國人一定唔會stand up for himself 抵俾人hup

香港人去中國都會比人打

點解D廢老成日幻想去到外國會比人打

問佢一係返中國，一係移民外國，你自己揀，班賤畜一定身體很誠實。

公司所有高層同佢哋屋企人都係揸外國護照，住外國。香港只係賺錢地方。

手足唔駛咁激動拉你個藍屍老豆啫

拉

佢有資格去先出聲
去唔到關佢鬼事咩

反對國安法，支持取消香港關係法

答佢：係呀，好歧視架，好危險架，所以冇預你去呀！

洗晒聽日啲行動post

同佢講，啲支那人咁愛國都爭住移民做外國走狗啦
點解我唔得

係香港都比人打做埋三等公民

支持

佢地個 d 叫自我歧視
自己廢，成班縮埋一舊，唔同當地人交流，唔搞到人，人地只係唔鳩理佢地
但一做埋 d 仆街，人地搵佢地問，自己唔明人地講乜就話歧視佢地

唔諗下個原因 就係大陸佬播毒搞到全亞洲都畀人歧視
叫佢多謝佢啲同胞啦 如果佢真係移民嘅
平時已經收埋自己係唐人街又唔融入 畀人歧視咪就多得呢班撚屌唔少

成日都出埋咁既無聊post.

不如你答我點解一定要答佢先？

錯唔哂.因為武肺個個鬼老都想7黃皮豬

兩字收佢皮：台灣

係香港打你個就係警察

其實有機多華人移民被打被歧視呀！呢啲明顯係受支那報紙影響！移民要融入當地文化，就唔會有歧視！

留喺度命都冇

其實鬼佬係香港都係甘

You can earn their respect by showing your performance.
At the same time, respect others and their culture. Do not look down upon yourself.

去中國你會俾中國人歧視

係香港直頭比白衫人打

係支國，黃種人比黃種人打⋯⋯

咁咪由得人哋歧視

咁呢D到到都有, 慘在係香港本土人仲慘過新移民咩, 我做人地新移民比人歧視, 我覺得合理

留佢喺香港，自己走

呢啲先係真藍屍 唔去大灣區住冇資格話自己係藍屍

我反而覺得係香港無人理歧視，而一啲唔好彩嘅移民家庭會覺得自己係「中國人」，反而奶共，同埋都要睇地區，vancouver好耐之前已經比人叫hongcouver
不過咁講，你乜都可以歧視一餐，quebec法國佬都可以俾其他省睇唔起

藍絲去外國緊係比人歧視 鄉下佬咁

喺外國比人打
留喺香港比人殺
做人做鬼自己揀

巴打，你係唔係我，我老豆啱啱都咁講，仲話世界經濟差

去過幾年外國，無試過俾人打
但歧視就真係有

因為中國武漢肺炎，仲唔快d感謝黨

524點解唔係各區遊行 而要集人？

咁叫他反中國

叫佢留香港
你去外國

而家香港都做緊二等公民啦

要人尊重必先尊重自己

所以要去台灣

係香港都係架啦

支持你全家回歸祖國嘅懷抱

呢個真
利申留學生

而家全世界都歧視更中國人啦.......咁中國人真係唔抵幫，早排全中國人都歧視武漢人/胡北人。
您同老豆講：咁鬼叫您國家仲得咁7差，可以怪邊個？叫佢反省下，檢討完先移民。

你移民去西方國家吸新鮮空氣同食好嘢
佢就移民去大灣區吸霧霾同食假貨

應該叫紅屍啦

家陣你係香港無比人歧視？
有無諗過點解人地會歧視黃種人

緊係好啦
我都不知幾想可以咁
屋企少個人阻撚住

越多人移民過去，搞亂原本個社區秩序，先會引發歧視。以前香港人移去外國無咁乞人憎，都肯溶入社會，依家支那人移民去外國，當自己大曬咁要人就佢地，搞到外國人見到黃種人都憎埋。

武漢人都比其他省歧視緊
佢諗住入邊個戶籍？

你同佢講
我移民去英國啦
佢即刻9秒9話帶埋佢去啦

呢個又真
好多地方都唔歡迎黃種人
咁做咩唔考慮台灣

個人柒去到邊到都會俾人歧視

係外國打拳頭交 係香港會用警棍同1000度既崔淚彈射

Lol 你老豆有講錯咩
邊個地方geh移民唔會俾人歧視？ 阿差係香港俾人叫阿差
大陸人俾人叫大陸哩 你去西方國家咪俾人chingching chung chung lor 唔係以為d白人會好frd咁對你ah mah
你話好多人移民 佢地俾人叫chingchung ok姐 唔代表唔會歧視

香港人係香港都會比忠勇毅/紅藍絲/新移民岐視，仲會叫你曱甴。

請保鏢

係香港會失驚無神比人殺

呢個係事實
有得揀邊個想走

仲要大媽區。

淘寶包郵都冇香港都算歧視

答佢
我寧願做英國人隻狗篤屎上面隻烏蠅
都唔做支那人啊屌你老母

練大隻啲

答佢『行得正企得正點會畀人打』

或者同佢講喺香港一樣係二等公民被人岐視被人打，工又被大陸人搶哂

俾人歧視都好過做無思想無權利嘅奴隸

出到去俾人打個 d 係中國人

呢個真
成日話中國好，叫佢翻去養老又唔制

而家係香港咪係咁仲要衰d囉

叫佢問下自己做過咩而俾人歧視

緊係叫佢返大陸

首先點解你會同老豆講野咁On9

現時響香港都受打壓啦，咁落去留喺香港比大陸人岐視

我係外國俾一兩成人歧視，都覺得人之常情，再用一兩年融入當地語言文化

我係土生土長既地方俾人指住黎歧視，話你唔愛國，然後話要好好從新^教育^你既子女，又唔睇下自己咩料，咁我只會想屌你老母

老豆心諗: 慘過畀人打

你係得嘅，去到邊都會得到人地尊重

愛國移乜撚野民去西方國家？
入佢叛國罪啦

你咁驚移民你又唔自己爭取返一個屬於香港人嘅地方？
而家俾啲落到嚟香港嘅中國人日日以為自己大撚曬咁蝦香港人你又覺得好正常好合理好想要呢種生活咩？

咁點解釋支那高官移民外國？

好過係香港黃種人歧視黃種人

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

你係香港無比支那狗笑你港燦咩
你去老蘭無比鬼佬笑你鳩短咩 你都on9
你個人唔柒下柒下咪無事囉

多數唔識英文加認自己係Chinese先會俾人打

唔融入當地文化 唔學當地語言
比人排斥唔係人之常情？
點解要因為你係移民就會覺得自己身分尊貴？

其實係真
唔好話融唔融入人地
係人地一直當你二等甚至三等公民
係西方不單止比白人歧視
平時反歧視嘅黑人同拉丁美裔一樣歧視亞裔
對佢地黎講亞裔=中國人
利申 係加拿大某大省
每星期最少一單亞裔被襲擊&歧視案
唔好話中國人 日本韓國台灣人一樣被歧視

問佢點解會俾人打
因咩事

佢住過未先？

去北方國家移民比年歧視。 我都驚

我地依家俾黄種人打

話拎外國國籍個d先藍 你唔移民做乜藍絲

當香港變成直轄市

香港人就會變成二等公民

咪又係比支那人歧視

Uncle 普通話講得正唔正先

唔正咪又係俾人笑

答返佢：好人好姐

無錯
係中國人搞到咁

俾人歧視係人嘅問題
唔係種族既問題

係澳洲冇比人其歧視過

苛政猛於虎

都真既
但香港都有閪客閪人坐車唔小心撞到都屌你啦
個個地方都有唔好既人 講完

係香港, 香港人自己都歧視香港人

由得佢死啦 依個時候仲自願送中嘅都改唔到佢主意

係外國5年都冇遇過，講呢d通常都係自卑, 同支那人覺得全世界都害佢一9樣

叫佢移民去武漢

講個事實你班連登仔知，我表弟三代土生美國移，讀醫既，都係由細到大比白人笑，細個搵學校收晒黑人有位淨先輪到佢

你睇下習大大成家都冇事啦

其實佢地唔care你黎自邊，係睇你行為衰唔衰格

佢唔識中文，英文係母語

你班有口音一定要慣左比人歧視當食生菜先好移民

黑人都可恰你

佢根本唔明白要外國人尊重你
唔需要強大
唔需要超級有錢
但你願意跟普世價值
應公義公開公道時，你唔好企錯邊！

一個好強大、好有錢，但日日大話精的人
去到邊都唔會被尊重！
尤其外地好多人有信仰
立志做誠實人
老實人最憎人行蠱惑

問佢邊個做成今日嘅果

冇錯呀
係香港最多都係差佬打到骨拆 / 強姦
Worst case 都係被自殺姐

但係美國會被歧視呀

垃圾藍屍老豆
自己唔適合住外國，仲要怪人地歧視你

香港冇歧視咩
黑人南亞人白人咪一樣比唔少香港人用唔同態度看待？

自己廢被人歧視就拉曬所有「黃種人」落水
人地韓仔92年被人踩到上頭 係即刻還拖
事後冇人敢去Korean town 搞事

佢無講錯 的確存在

又真係會 當你係人形病毒支那人咁打 係亞洲人就打嫁啦 你連解釋都講唔切

梗係啦

誰叫你輸出支那病毒

留低都係做二等公民

寧願俾人岐視
都唔撚想失去免於恐懼既自由

你答左
有錢同知識技術係冇問題
但好多人兩樣都冇

講到係香港唔會比人歧視 比人打咁

係西方國家比人打有冇諗過係因為自己做人做到太柒（唔排除係有街童會屌外人 但我諗唔會係咁多）

唔撚識講英文緊係歧視你啦 死傻系 去到人地地方仲講中文好威威咁

通常只因針對膚色歧視嘅人知識水平都唔高
呢啲人每個國家都大把
尤其係中國

係大廳大大聲播jer仔啲片

係事實 但好過大灣區

即刻打鳩佢，同佢講喺香港都要畀人打

貼埋錢畀佢返大灣區過世都仲得了

藍絲好鍾意上youtube聽移民美加幾十年既老野講外國點差
覺得唔移民外國係正確(事實上係移民唔到)
但係唔會諗講果條友點解幾十年都唔走,唔去中國住

兩樣都無嗰啲係移民定蛀蟲呀？

香港人上大陸咪又係比人歧港燦
香港人喺佢心目中都係住公屋，間屋等於佢地間房嘅下等人

去大灣區

死症黎, 係好慘
現實就係好多人兩種條件都冇
但係屬同路人
根本就走唔到
講緊驚被歧視既唔會係有錢人同專業人士

好過喺香港日日比政府歧視 dllm

令尊啱wor

還掂喺香港都俾人打㗎啦，我去外國起碼唔洗坐監

你自己都唔識得獨立思考咁上緊連登做乜嘢呢
通常個腦低能都會咁一般都係支那畜嚟嘅咋喎
唔好成日問點答點答唔會答

佢有朋友有女朋友，高材生一個，
識佢既白人做到朋友梗係冇乜野，唔識你既去超市比人閪面、睇戲比後面d鬼仔搵爆谷掟頭，關毒唔毒撚撚事，係睇你有色種就玩9你架啦，不過佢地已慣

全民文宣日 Share24號同27號嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

問返佢轉頭 點解中國人會俾人歧視囉

點解會有咁多層華事件

點解樓豬咁靚仔 老豆咁柒碌

好行唔送 養少個重好

啱 已經好過好多藍絲

唔覺人好你好
你同佢講
如果一開始唔示好又唔入鄉隨俗咁緊係俾人憎
都要俾時間人知你唔係蛀米大蟲人地先當你自己友架嘛
你睇下香港班支那腥移民要香港人遷就你都身同感受
如果唔肯同當地local同化咁移民個意義去咗邊

移民係用緊對方資源
要人尊重請先尊重人文化
而唔係起鋼保護自己

俾人歧視多數都係過到去用返自己原有生活方式做人仲要串柒柒
依啲人只可以同返同一個國家黎嘅人組小圈子

鬥藍方向
「你唔去大灣區住 你偽藍」

仲好，慳返一大筆

同佢講話慳返幾十萬留佢係香港

台灣只要講國語講得好既話直頭可以融入到當地人
歐美你係黃種人又講港式英文既話永遠都會係異類，唔多唔少都會被人歧視
所以我都首選台灣

黃皮膚 黑頭髮
鬼佬都係當你係支那人

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

而加俾狗打

叫佢移民返支那

你呢刻係香港以為好安全，等過多五六年全面引入支那人你以為你唔會比支那人歧視？支那話講得唔好因住藍領都唔比你做，到時本護照變支那紅色版你想走都無得走，女既都可以話做雞服務支那人，男既等乞食啦

點解要答，
等佢留係度等死

我答緊樓主點駁藍絲。。。

去東方囉 ， 台灣日本

3等 仲有奶共藍

你突破到bamboo celling先算

如果認真答，唔鬥屌
只能夠講你願唔願意融入當地人嘅文化
好多華人嘅影星響外國都好出名
又唔見佢哋俾人杯葛？
反而係呢班影視名人主動奶共!

人哋喺外國只係當你chink gook jap, love me long time ding ding Hong Kong

啲阿差個樣唔似亞洲人都畀人打

想移民就去台灣日本韓國等等

Easier if you have your own professional practice e.g. accounting firm....

Harder if you want to get to the top in companies that have mostly local people. Bamboo ceiling situation can be challenging.

你唔移 係香港以後都比大陸蝗歧視啦

喺自己地方俾支那人歧視會唔會仲衰🤔

駁唔到

支那歧視你 = 純粹passive aggression

外國人歧視你 = 打到你眼腫面腫, 裝修你啲店舖

黑人最危險

你老豆返大陸咪又係俾人當狗
外國人起碼當你係人
大陸人當香港人狗也不如

中國人喺中國就唔會俾人蝦？
香港人喺香港咪又係俾政府當三等公民

認清事實啦 經過呢次疫情之後外國對亞洲人既歧視只可以係越來越勁 宜家走又唔得 留又唔得 走去台灣實際d

See if you like it....

去外國俾人打

留係香港俾人斬

點揀？

黃種男人普遍五短身材係事實
黑鬼至少生得高大同有條警棍JJ

I'm not fucking Chi... 已被毆打
陶傑話齋：呢個係人類命運共同體係共孽 全個亞洲的人都會無一倖免被呢個民族拖落水

唔係ching chong咩

的確事實上係有
但係係個別例子 同埋點解黃種人會畀人打？ spin返去支那人惡行度 佢應該無聲出

乞人憎咪抵打，咪就係支那人搞臭完東亞人個朵囉

歧視一定有 但唔多 喺大城市會更加少
講真香港人見到印度人/南亞人都有時會用唔同目光睇佢地啦

黃種人比人打都係支那人攞嚟
仲害埋其他黃種人

留嗎香港咪俾支那人歧視

乜依家香港人唔係乜強国人歧視緊？

乜依家香港人唔係俾強国人歧視緊？

留係中國 大陸人都會歧視你

好多高學歷藍絲都係咁諗，但自己就送d仔女去英美讀書。身體很誠實

歧視就肯定有

但都好過係香港比支那狗中出

事實係佢廢，窮，去邊都被人打!

其實真係
但好多係度日日比人姦

咁唔係冇
前牌真係又唔知星加坡定馬來西亞人無端端比啲同黨打比人話病毒

咁多呢d點答藍絲提問嘅post做乜鳩？

外國政界商界大把華人啦
你唔做嘢等政府養就抵L死

我唔想比坦克車碌過

三等？係奴隸

佢講得啱，因為外地港人會歧視佢

D 死左膠係差佬虐打 / 新屋嶺輪姦會扮睇唔到
但你跟隊講chinese virus 就會即刻上水話你「歧視」

真係睇咩地區, 上次個大陸阿伯拾荒者比人打都係O係D黑人地區

係呀
唔係諗住真係去西方國家做大爺呀嘛
就算講清楚自己係香港人佢都係會有歧視存在

真喎
因為wars加劇歧視呀嘛
人哋撚同你分支那定香港咩
咪求仁得仁俾人當支那人嚟歧視囉

佢個祖國處處機遇，點解仲留喺香港等死？唔好等退休，叫佢早走早著啦，千祈咪回頭添呀

喺西方國家
黑人地位俾亞洲人地位更高尚
唔好咁多幻想諗住人哋會非常之歡迎你
只不過歧視嘅方式會溫和少少

利申 去過外國生活

咪就係囉
我哋自己都諗唔明
但係黑人地位係西方人眼中確實係高過我哋

打得仲甘

其實就算係英語系國家
美加澳新英對非白人態度都好唔同啦

啱呀

移民係用緊人哋資源
另一角度睇就係你同佢搶緊資源

係呀
所以我會自己走
留你係度擁抱中共懷抱

有幾出奇
日本人都俾人打過
前排新聞講

大家都係同色人種

Real

不過好多人以為
講幾句港式英文
就可以扮鬼佬

記得有個英國仔同我講，話係澳洲比人歧視，講到眼濕濕

香港人比共産黨歧視仲慘

就係因為之前D 人做左乜野

如果真係要追究，英國人一樣歧視東歐鬼
尤其係波蘭人、烏克蘭人，好多響英國做低下階層

問佢假設香港完全回歸中國
要美金定人仔
要外國護照定中國護照

係美國加拿大 4個city 住過就黎8年
未試過比人岐視
仲識好多local friend

遲吓仲有俾中國人打

一星期一單比人打？邊個省呀？BC定Ontario呀？開名喇
我就開左名喇，Quebec Montreal
老豆老母住過幾年真係未試過比人ching chong，比人打更加未試過
同佢地一齊移民班香港人，都未聽過有人試過比人打

的確會有咁既事 種族歧視

你覺得你講香港話一國一制之後就唔會俾強國人歧視啦咩

可能同班支那蝗蟲一樣
唔講支那話就係歧視

幫佢係新疆買層樓

我就睇新聞有拉過人

香港有拉過未

事實黎
去邊度移民都係二等公民
今次肺炎睇清楚外國真係唔係咁好
你去到 醫都醫自己人先
係街就比人排到仆晒街
根本白人分唔到你係支那人 新加坡定邊度
總之就係亞洲人

外國再差都好過支那
外國做二等公民好過支那做牲口

咁你快啲去啦 唔阻你
都係果句 冇特別野 外國咪好囉
一有大獲野 個個死返黎香港
我係你就取消埋支那國籍喇 連登仔

即刻買車飛送佢走啦

去台灣 日本 新加坡

講真，我寧願比人歧視都唔想留嚮香港等死。

去到，以為唔好理佢，死了靠政府葬佢

從來都冇支那國籍喎柒頭
我加拿大出世架懵撚

去台灣

共產黨單日令恆指損失1. 7萬億

融入到社區就唔會有人歧視
起碼學到當地語言

倒果為因

而家真係唔出奇
因為武肺 西方人一定更加歧視亞洲人

話佢唔愛國 去西方國家做狗 都唔返去共享中國人榮耀

唔好話西方國家啦你返支國D人都歧視你香港人

移民去西方國家一定有歧視
應該話去邊度移民都會有歧視
就算去台灣, 都會被人當蝗蟲

哦

太多人移民反而唔好 比你老豆求仁得仁啦

不過佢之後反悔千祈唔好幫

你唔識英文嘛

黃種人打黃種人就有

自己出生成長既地方有難，你唔出力解救，仲做逃兵，你依d 不仁不義既仆街去到邊都係俾人歧視架啦，有錯咩？

佢應該無去過外國

係，但咪就係因為班大陸狗黑人憎囉

實在極不願 移民外國做二等公民

去外國就二等人 留喺香港就三等人都無得做

其實香港人就算去支那都係比人歧視

支共國安部

同佢講：你正常人一個冇人會打你，你唔去挑釁，人地唔會打你...

佢係唔係成日睇d支那小粉紅留學生挑機比人打果d片段...

佢冇錯 西方地方一定有 但都好過留係度講野又要小心 成世供樓

外國被人歧視都仲有法律保障
中共歧視香港人係法律寫明許可
叫佢諗下個分別

咁唔去西方咪得

你自己唔去咪得

我家藍絲老豆老母都話想係支那買樓

一句收咗皮

sbt

移民左美國十年 住過CA/NY
會有對華人又打又鬧既新聞 自己未遇過
幫過我既人就好多
相反我覺得最大威脅就係班華人
中國唔容許雙重國籍
呢班人 一百步笑五十步
自己放棄國籍 甚至偷渡黎美國
然後上街舉紅旗屌人港獨賣國英國狗
佢地唔係壞 但民族意識好強
平時會俾香港人更樂於助人
但一講政治就覺得大陸無錯
你地搞事俾人呃 咩都唔知

:咁我留你一個喺度 慳返幾十萬

你係香港都俾中国人歧視啦，係香港你二等賤民嚟咋

咁係你無競爭力啫

講到自己好似移過民咁

係呀 移民會俾人歧視呀 不過大把支那高官富豪子弟爭住移
人地寧願俾人歧視都唔留喺支那 你咁驚俾人歧視 就死返大灣區啦

你有冇去過?你有冇比人打過?你聽翻黎就係?
你信嘢唔係證據?你咁容易信人?你信其他人咁又唔信我?

慘得過喺香港比香港人打

係香港唔會比人打

俾支那狗騎住寧願死，奶共藍全世界都有

所以未係外國住過嘅人
唔好諗到外國真係咁好
加拿大其實已經算好左膠嘅國家
都咁多歧視

未聽過唔代表無
新聞日日都有講
係近一個月都已經有4-5單
原住民生得有少少似華人 打個乞嗤都比人打
同埋歧視說話唔一定係Ching chong先算
大把人行行下被人鬧
番去中國/ 你跌左個痛毒 等等嘅說話
我自己初頭封城行路出超市買嘢個時
遇到個白人女人一見到我即刻掩鼻跑過
命要叫我躝番中國

做藍絲都會俾人歧視，叫佢死返大陸

咁啲有錢佬又移晒民出去？
如果人人都去晒美國澳洲加拿大英國
咁邊個留係香港留係大陸做狗幫佢搵錢

你帶頭打黃種人 咪唔駛畀白人打

歧視度度都有
你老豆有無笑過香港既南亞/印度/尼泊爾人？

你不得好死，我唔送你鐘

唔信防疫習慣=歧視？
咁鬼佬唔舒服照飲凍嘢係咪又係歧視
咁嘅回覆都咁多正皮 依家啲連登仔有冇獨立思考嫁

有乜唔啱？

佢講你又信？

係香港你連人都唔係 完

同佢親身去感受下
美加澳紐應該好過英國

林奠都叫人唔戴口罩啦
如果香港人冇經歷過SARS,你估班藍絲會唔會戴
實話戴口罩既係暴徒

係香港都會俾人歧視
睇下連登幾多歧視post先
一日冇最少十幾二十篇

宜家留係香港，係支那人歧視香港人，仲要用黑警打到我地頭破血流，仲未計藍絲小粉紅之後「打小報告」，令我地自由都無埋，仲衰過做黑奴

呢度好多人無出過國, 唔會信
但事實係要守住香港, 香港人要自主, 大家先唔駛一直做二等公民

喺自己地頭都仲要低支那人一等, 呢啖氣點解要忍?

去外國你同人打警察唔會理

喺香港你俾人打黑狗會拉你

我冇話過唔信你，但你都未答我邊個省咁嚴重
唔止ching chong，你講果d事，我屋企人89-94年響Montreal住左5年，真係從來未遇過
新聞冇報，識既其他香港移民都冇遇過/聽過
唯一疑似被歧視係我老豆考車，遇到個法國佬考牌官，死都唔肯講英文要講法文
但想真d呢d又未必係歧視，Quebec班法國佬對所有人，包括其他白人都係咁
我都有講，我絕對唔否認有歧視，只係質疑係咪度度都好似你講咁嚴重者
其實如果你住果度咁嚴重歧視，惶惶不可終日，點解唔考慮搬去溫哥華Richmond
果個城市白人都唔多個，幾乎全部亞洲人，就算有白人都惡唔出樣喇

係香港比老共活摘器官

BC
你攞咁多年前黎比真係無得講.....
個時都未有咁多大陸移民啦
啲人有幾可成日預到歧視
我講緊嘅都係呢幾個月黎嘅嘢
係嚴重左勁多
白人見到你無華人都走到遠一遠
淨係亞裔歧視案呢幾個月黎升左已經有80單
比上年同期急升左7倍
建議你了解下近呢幾個嘅新聞先
唔好再攞廿幾年前黎比 啲人都唔同晒

你同佢講，過多十年，你講廣東話，英文名唔係大陸拼音，就會被歧視。

唔好理佢

真係會比人歧視，不過點都好過留係到睇住香港衰

我係叫樓主咁樣駁佢老豆

抵死 多謝支那人搞臭個朵

講得好啱，但前先前先有人話大西北班蝗二代好黃喎